睇黎美股即將大幅回調

科網股開始人踩人，落後股開始頂上！
Sqqq終於可以發揮

SQQQ不了

納指回調至少15%

香港人去到邊都係玩牛熊

Sqqq gogogo

升咁耐 識玩既轉左場啦

美股從來都係不斷破頂，SQQQ 搏輸左冇得strong hold，不了

sqqq係咪應該用黎對沖比較好?

咪燈啦屌你，一陣又升返

樓主咁講
即係仲有得升

自古以來

Yes ar

轉咗去邊

Tesla都頂唔住，一陣係幾時

有你呢句就得啦

走啦股災喇師兄

頂得住嘛

買親都奶野

里

師兄走啊

仲有冇得升